有無手足行過金鐘比傞佬查下袋？

做個守法市民，果到有無二三百個警察？金鐘站唔大，唔好太多人去

聽日返工既記得帶袋